Kaebas Jürri Sarwik et Mihkel Adow ollewa temma kessa puid kaks Sülda ärra warrastanud Metsast ütleb Mihkel et se pärrast ollewa temma tonud et kaibaja ollewa temma puut Talwel ärra tonud  Tunnistas kaibaja et temma ollewa Mihkli puut kül wast 2 Jalga ärra tonud. Tunnistas Kustaw Reinman,et temma on omma wennaka metsa läinud ja näinud,et kaibaja ollewa wasta tulnud ning peäle sedda kui temma taggasi tulnud Mihkli puuunnikutest möda ollewa muist jo ärrawitud olnud mis peale saab mõistetud: peab Mihkel Adow
Üks rubla trahwi maksma sest et temma omma lubbaka teise 2 Sülda puit on ärra tonud sest rahhast saab 80 kopwaeste Laeka ja 20 kop kaipajale raimise rahha  ja wälja weddamise eest . ning se poolt jäeb kaibaja trahwimatta et ta olli Mihklille üttenud,et temma ollewa 2 jalga ta puit wõtnud. 
